# Chinese (Traditional) translation for ubuntu-make
# Copyright (c) 2015 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2015
# This file is distributed under the same license as the ubuntu-make package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubuntu-make\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-17 09:26+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-03 05:28+0000\n"
"Last-Translator: Ｖ字龍(Vdragon) <Vdragon.Taiwan@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-05-04 07:08+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17474)\n"

#: umake/tools.py:48
msgid "# Ubuntu make installation of {}\n"
msgstr "# {} 的 Ubuntu make 安裝\n"

#: umake/__init__.py:99
msgid "* Command '{}':"
msgstr "* 命令「{}」："

#: umake/__init__.py:107
msgid "Deploy and setup developers environment easily on ubuntu"
msgstr "在 Ubuntu 上輕易地佈署與安裝開發環境"

#: umake/__init__.py:108
#, fuzzy
msgid ""
"Note that you can also configure different debug logging behavior using "
"LOG_CFG that points to a log yaml profile."
msgstr ""
"注意您也可以使用 LOG_CFG 環境變數指向一個 YAML 格式除錯紀錄設定檔來設定不同的"
"除錯紀錄行為。"

#: umake/__init__.py:111
msgid "Show this help"
msgstr "顯示此幫助訊息"

#: umake/__init__.py:112
msgid "Increase output verbosity (2 levels)"
msgstr "增加輸出訊息的冗長程度（最多可提高 2 級）"

#: umake/__init__.py:114
msgid "Remove specified framework if installed"
msgstr "如果已被安裝的話移除指定的軟體框架"

#: umake/__init__.py:116
msgid "Print version and exit"
msgstr ""

#: umake/frameworks/ide.py:63
msgid "Generic IDEs"
msgstr "一般整合式開發環境"

#: umake/frameworks/ide.py:76
msgid "Pure Eclipse Luna (4.4)"
msgstr "純粹的 Eclipse Luna (4.4) 整合式開發環境"

#: umake/frameworks/ide.py:128
msgid "The Eclipse Luna Integrated Development Environment"
msgstr "Eclipse Luna 整合式開發環境"

#: umake/frameworks/ide.py:131
msgid "Eclipse Luna"
msgstr "Eclipse Luna 整合式開發環境"

#: umake/frameworks/ide.py:217
msgid "PyCharm Community Edition"
msgstr "PyCharm 社群版本"

#: umake/frameworks/ide.py:233
#, fuzzy
msgid "PyCharm Educational Edition"
msgstr "PyCharm 社群版本"

#: umake/frameworks/ide.py:249
#, fuzzy
msgid "PyCharm Professional Edition"
msgstr "PyCharm 社群版本"

#: umake/frameworks/ide.py:265
msgid "IntelliJ IDEA Community Edition"
msgstr "IntelliJ IDEA 社群版本"

#: umake/frameworks/ide.py:281
msgid "IntelliJ IDEA"
msgstr "IntelliJ IDEA"

#: umake/frameworks/ide.py:297
msgid "Ruby on Rails IDE"
msgstr ""

#: umake/frameworks/ide.py:314
msgid "Complex client-side and server-side javascript IDE"
msgstr ""

#: umake/frameworks/ide.py:331
#, fuzzy
msgid "PHP and web development IDE"
msgstr "Stencyl 遊戲開發者整合式開發環境"

#: umake/frameworks/ide.py:348
msgid "CLion integrated C/C++ IDE"
msgstr ""

#: umake/frameworks/ide.py:376
msgid "The Arduino Software Distribution"
msgstr ""

#: umake/frameworks/ide.py:475
msgid "The Arduino Software IDE"
msgstr ""

#: umake/frameworks/ide.py:478
msgid "Arduino"
msgstr ""

#: umake/frameworks/ide.py:484
#, fuzzy
msgid "You need to logout and login again for your installation to work"
msgstr "您必須重新啟動殼程式(shell)工作階段您的安裝才會生效"

#: umake/frameworks/ide.py:504 umake/frameworks/ide.py:584
#: umake/frameworks/ide.py:587
msgid "Netbeans IDE"
msgstr ""

#: umake/frameworks/dart.py:43
msgid "Dartlang Development Environment"
msgstr "Dartlang 開發環境"

#: umake/frameworks/dart.py:49
#, fuzzy
msgid "Dart SDK with editor (not supported upstream anyymore)"
msgstr "Dart 軟體開發工具(SDK)與編輯器（預設）"

#: umake/frameworks/dart.py:56
#, fuzzy
msgid "Dart SDK (default)"
msgstr "Dart 軟體開發工具(SDK)與編輯器（預設）"

#: umake/frameworks/dart.py:97 umake/frameworks/rust.py:134
#: umake/frameworks/scala.py:66 umake/frameworks/go.py:76
#: umake/frameworks/android.py:135
#, fuzzy
msgid ""
"You need to restart your current shell session for your {} installation to "
"work properly"
msgstr "您必須重新啟動殼程式(shell)工作階段您的安裝才會生效"

#: umake/frameworks/rust.py:43
#, fuzzy
msgid "Rust language"
msgstr "Go 程式語言"

#: umake/frameworks/rust.py:56
msgid "The official Rust distribution"
msgstr ""

#: umake/frameworks/scala.py:40
msgid "The Scala Programming Language"
msgstr ""

#: umake/frameworks/scala.py:46
#, fuzzy
msgid "Scala compiler and interpreter (default)"
msgstr "Google 編譯器（預設）"

#: umake/frameworks/go.py:39
msgid "Go language"
msgstr "Go 程式語言"

#: umake/frameworks/go.py:46
msgid "Google compiler (default)"
msgstr "Google 編譯器（預設）"

#: umake/frameworks/android.py:42
msgid "Android Development Environment"
msgstr "Android 開發環境"

#: umake/frameworks/android.py:80
msgid "Android Studio (default)"
msgstr "Android Studio（預設）"

#: umake/frameworks/android.py:100
msgid "Android Studio"
msgstr "Android Studio"

#: umake/frameworks/android.py:103
msgid "Android Studio developer environment"
msgstr "Android Studio 軟體開發環境"

#: umake/frameworks/android.py:111
#, fuzzy
msgid "Android SDK"
msgstr "Android NDK"

#: umake/frameworks/android.py:147
msgid "Android NDK"
msgstr "Android NDK"

#: umake/frameworks/__init__.py:129
msgid "A default framework for category {} was requested where there is none"
msgstr ""

#: umake/frameworks/__init__.py:240
msgid "You can't install that framework on this machine"
msgstr ""

#: umake/frameworks/__init__.py:256
msgid "You can't remove {} as it isn't installed"
msgstr "您不能移除 {} 因為它沒有被安裝"

#: umake/frameworks/__init__.py:285
msgid ""
"If the default framework name isn't provided, destdir should contain a /"
msgstr ""

#: umake/frameworks/__init__.py:288
msgid "Remove framework if installed"
msgstr "如果軟體框架已經被安裝的話移除它"

#: umake/frameworks/__init__.py:291
msgid "Accept license without prompting"
msgstr ""

#: umake/frameworks/web.py:45
msgid "Web Developer Environment"
msgstr "Web 開發環境"

#: umake/frameworks/web.py:51 umake/frameworks/web.py:120
msgid "Firefox Developer Edition"
msgstr "Firefox 開發版"

#: umake/frameworks/web.py:116
#, fuzzy
msgid "Choose language: {}"
msgstr "Go 程式語言"

#: umake/frameworks/web.py:123
msgid "Firefox Aurora with Developer tools"
msgstr "內建開發工具的 Firefox Aurora"

#: umake/frameworks/web.py:129
msgid "Install in given language without prompting"
msgstr ""

#: umake/frameworks/web.py:141 umake/frameworks/web.py:226
msgid "Visual Studio focused on modern web and cloud"
msgstr ""

#: umake/frameworks/web.py:223
msgid "Visual Studio Code"
msgstr ""

#: umake/frameworks/games.py:42
msgid "Games Development Environment"
msgstr "遊戲開發環境"

#: umake/frameworks/games.py:48
msgid "Stencyl game developer IDE"
msgstr "Stencyl 遊戲開發者整合式開發環境"

#: umake/frameworks/games.py:85
msgid "Stencyl"
msgstr "Stencyl"

#: umake/frameworks/games.py:114
msgid "Unity 3D Editor Linux experimental support"
msgstr ""

#: umake/frameworks/games.py:154
#, fuzzy
msgid "Unity3D Editor"
msgstr "Dart 編輯器"

#: umake/frameworks/games.py:164
msgid "Twine tool for creating interactive and nonlinear stories"
msgstr ""

#: umake/frameworks/games.py:200
msgid "Twine"
msgstr ""

#: umake/interactions/__init__.py:73
msgid "No suitable answer provided"
msgstr "沒有得到適當的答案"

#: umake/interactions/__init__.py:75 umake/interactions/__init__.py:83
msgid "Your entry '{}' isn't an acceptable choice. choices are: {}"
msgstr "您的「{}」輸入並不是個可接受的選項。可用選項有：{}"

#: umake/interactions/__init__.py:80
msgid "Your entry '{}' isn't an acceptable choice. choices are: {} and {}"
msgstr "您的「{}」輸入並不是個可接受的選項。可用選項有：{} 與 {}"

#: umake/interactions/__init__.py:100
msgid " ({})"
msgstr " （{}）"

#: umake/interactions/__init__.py:104
msgid ""
"{}\n"
"[{}] "
msgstr ""
"{}\n"
"[{}] "

#: umake/interactions/__init__.py:107
msgid "{} [{}] "
msgstr "{} [{}] "

#: umake/interactions/__init__.py:115
msgid "I Accept"
msgstr "我接受"

#: umake/interactions/__init__.py:115
msgid "a"
msgstr "a"

#: umake/interactions/__init__.py:116
msgid "I don't accept"
msgstr "我不接受"

#: umake/interactions/__init__.py:116 umake/interactions/__init__.py:149
msgid "N"
msgstr "N"

#: umake/interactions/__init__.py:125 umake/interactions/__init__.py:126
msgid "{} ({})"
msgstr "{} （{}）"

#: umake/interactions/__init__.py:129
msgid "[{}] "
msgstr "[{}] "

#: umake/interactions/__init__.py:148
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: umake/interactions/__init__.py:148
msgid "y"
msgstr "y"

#: umake/interactions/__init__.py:149
msgid "No"
msgstr "否"

#~ msgid "Stencyl Game developer environment"
#~ msgstr "Stencyl 遊戲開發環境"

#~ msgid "Dart Editor for the dart language"
#~ msgstr "用於 Dart 語言的 Dart 編輯器"
